柏景灣同尚翹峰兩房 點選擇

兩個價錢差唔多
一間奧運一間灣仔
論好住 ， 升值 邊間好d?

尚翹峰係正街市樓上諗起都覺得核突

買尚翹峰不如加多少少買萃峯
買柏景灣不如加多少少一號銀海

住尚翹峰係無乜屋苑feel
睇你中意邊種生活

住就一定奧運

校網灣仔係咪好過奧運好多？

係

灣仔：校網好d+多d野食+去浦去飲野都方便不過品流都雜d

奧運：駁住幾個商場乾淨d，返大陸去機場方便d

一定係柏景灣

睇你中意旺定靜
灣仔多野食多野買， 行過銅鑼灣都係15分鐘。
校網有聖保祿、皇仁、華仁、真光。

奧運就無咁雜， 全部連所店商場， 不過過旺角同港島都快既

銀海地點太入太墮角

買柏景不如加小小買帝柏，座向都係全維景，又唔使西斜

我會揀奧運站
灣仔啲樓密度太高

係港定九龍返工？
有得揀千祈唔好揀過海返工

睇生活圈子同個人喜好，我揀Zenith